[來年陌生的是昨日］飲緊酒嘅你麻煩入一入

最親的某某

奇就奇再接受了各自有路走

搞到我都想飲

巴打飲醉鐘唔鐘意鳩？